【強國獸父】剝光綁床毒打兼「租」5囝囡畀小偷 一片揭惡行

明明是親生骨肉，卻視之為賺錢工具！近日，一段「父親把6個孩子綁在床板上後續：已被剝奪撫養權，孩子轉交福利院」的影片，引發關注，揭發河南商城縣男子劉明舉不僅將年幼子女赤裸綁床並虐打，還將他們「出租」給小偷做「掩護」賺錢，每個小孩1年的「租金」達5,000元人民幣（下同；約5,653港元）！

據內地媒體昨日報道，今年8月2日，商城縣雙椿鋪鎮趙畈村村民劉明舉，將大兒子劉X家捆綁在床板上，被鄰居發現後報警。村民詢問劉X家後得知，劉明舉曾多次捆綁他，侵犯其人身自由。從網上瘋傳的影片可見，一名男童全身赤裸地被綁在床上，動彈不得，旁邊坐着兩個年紀更小的男童，同樣是赤身裸體。3名男童的身上還有不少傷痕。片中，他的兩個兒子說：「他（父親）老捆我們」，捆手或捆腳，還把雙手背到後面捆住，有時還被吊起來，「他老打我們，使勁打」。

報道指，劉明舉共生了8個孩子，其中，老二是個女兒，被拐了，另一個兒子則已死亡，劉明舉說，孩子的媽媽有精神病，兒子是被她燙死；而剩下6個孩子，就常常被捆綁虐待。對此，劉明舉在接受訪問時辯解，他沒捆過兩個女兒，有兩個兒子比較調皮他才綁的，「我在家門口打零工，去打井、挖溝，有鐵鏟，怕孩子受傷，也怕小孩掉井裏，就把孩子捆起來。」

但他承認有將孩子們出租給小偷。他說，以前有到超市偷東西的人怕被捕，「讓我那小孩打馬虎眼，熟人介紹的，（孩子）滿月之後就『租借』出去，到五六歲送回來，『租』了5個（孩子），撈了一筆收入。」他還指，「租」孩子的人就是外母領過來的，剛開始「出租」孩子，每個1年租金400元，後來漲到5,000元，也正因為那段經歷，老五和老六被教壞了，教他開鎖甚麼的，會盜竊，不把他捆住，出去要出大問題。」

商城縣新聞中心稱，劉明舉捆綁劉X家一事經鄰居報警後，雙椿鋪鎮派出所警員到場解救，並對劉明舉進行了批評教育。劉X家身體無礙，已交由其外祖父母照顧，所需生活費由鎮政府提供，鎮民政所已給予1,000元的臨時救助，社會各界善心人也紛紛捐錢捐物。劉明舉說，原本他應該被拘留一段時間，但因妻子飲食起居無人照顧，在被拘留的第十天，妻子因餓暈被送醫，他也就被放了。「妻子還獲得了慢性病卡，住院不用花錢了。」

虐兒事件曝光後，趙畈村村委會向法院起訴，要求撤銷劉明舉夫婦對6個子女的監護人資格，由法院依法指定監護人。劉明舉對此沒意見，但請求將最小的孩子留下。商城縣人民法院的判決書指，劉與女友李少菊於2002年同居，未辦理結婚登記，雙方先後生了4個兒子和2個女兒。李女屬智障型精神病，劉明舉的父親（母親已故）和李女的父母均年老，都無力照顧孩子。9月6日，法院判決撤銷劉明舉夫婦為6個子女的監護人資格，指定商城縣民政局為監護人。

狂生8個只為尋失蹤老二？ 街坊踢爆：就係為錢

一段影片，揭發了河南商城縣趙畈村男子劉明舉虐打年幼子女，更將他們「出租」給小偷做「掩護」賺錢的可怕事實。面對內地媒體，劉明舉聲稱自己生下8個孩子，不是為錢，但有看不過眼的鄰居踢爆，事件曝光後，劉明舉竟「街上說，這次曝光挺好的，每個月還多給我2000塊錢（人民幣；下同）」！

據悉，劉明舉家為趙畈村貧困戶，當地鎮村此前對劉家提供了多項扶助措施，包括政策兜底、殘疾補貼、申辦低保、危房改造、金融扶貧、產業帶貧、到戶增收項目二次覆蓋、教育救助、社會救助等。趙畈村村委會主任陳士強稱，劉明舉一家是低保戶，去年，除了老大，另5個孩子剛上了戶口，每個孩子每月也有252元的低保補貼。「因為沒有准生證和出生證明，政府出錢做了親子鑑定才上了戶口。他超生也沒錢給罰款，生了大兒子後，村裏安排他妻子上了環，劉明舉拿着刀到家裏威脅我，又給取（下）了。」

至於為何堅持生下8個小孩，劉明舉說，是為了有更多力量幫忙尋找失蹤的老二，「我就是，這個小孩（老二）找不回來，我就要，能生我就盡量生，不是為了賺錢，為的是打游擊戰。不生這個多小孩，我自己找，力量太小了，這放一個，那放一個，找那個小孩好找些。甚麼時候找回來，就甚麼時候不繼續生。」但隨後，他又補充，現在不想再生了，已經讓沒有註冊的妻子節育了。

不過，當地一名女村民就踢爆，他是要小孩來向政府要錢。「（他說）如果他的錢花完了，他又會想辦法在小孩身上製造些事出來。好多村民都一致認為應該起訴他，這是虐待小孩，對吧？都簽了字，村委會也簽了字，他自己的哥也簽了字，好像他就拘留幾天就回來了。然後他在街上說，這次曝光挺好的，每個月還多給我2000塊錢。」

商城縣雙椿鋪鎮趙畈村村委會指，劉明舉曾當過三年兵，有暴力傾向，經常打罵妻子、捆綁子女。虐兒事件曝光後，劉明舉承認確實是自己的錯，村裏人都覺得孩子送福利院是好事，他也覺得孩子由福利院撫養是好事，「但低保不知道會不會停」。目前，老大因為要上學沒去福利院，但生活費還是由民政局負擔。「我去看過一次孩子，今天，孩子們的媽媽、外婆到福利院看望孩子，媽媽很想念孩子，希望能將最小的孩子帶回來撫養。」

鬼國日常